覺唔覺得拜登先係總加速師

一上台反對派所有光譜都清算哂，快過光速

推